赤燭網路商店正式上線 『返校』『還願』DRM free

大家好，我們是赤燭
新的一年，新的嘗試
在此向大家報告
赤燭網路商店正式上線了

從今以後，赤燭團隊所創作的遊戲產品
如現有的『返校』、『還願』，以及未來的所有專案
都將會在赤燭網路商店上架販售（PC、Mac、Linux平台限定）
遊戲商品皆為 DRM free ，遊玩時無需網路連線、賬號驗證
衷心希望能為所有陪伴赤燭至今的朋友們提供一個更加單純、便利的購買管道
目前商品的內容還遠遠算不上豐富，功能也在持續完善中
假如您在使用中遇到問題，或想到了任何建議
都歡迎透過網路商店專用信箱與我們聯絡
shop-support@redcandlegames.com
再次感謝大家這段時間以來的關心
2021年，我們將繼續努力，也請多多指教
赤燭遊戲

gog
唔知有無習近平小熊維尼

幾時有新作

即刻買左

終於有得玩

買

唔。 [竹i][/i]

有steam版

即買
上次miss咗買唔到好sad

push

女兒紅

玩左一陣，都幾恐怖

試下夜晚12點熄燈玩

Reddit 留左言G持
即刻有五毛inbox我

上次買咗唔重複了

利申：唔敢玩

DRM free咪即係有開心版😍

steam買咗，依家再買右，重買埋返校+還願完整收藏包，不過冇玩過，唔敢玩

買左 google play 返校，重裝後唔識攪 reatore purchase

仲有冇維尼

已買

返校間學校叫翠華中學

買左Steam, 但好似係河蟹版
呢個係唔係小熊維尼版

完全唔洗怕支那盜版